一星期返六日工 仲要chur足六日

得返星期日放假可以訓下教 訓醒都冇咗半日假
跟住又返工 人生係咪只剩下返工

利申：俾老闆呃咗 話銀行假 原來返六日

有冇返六日嘅巴絲分享下點捱

返六日真係好辛苦

咁搵唔到5天工作6天都要照殺架啦

本身自己個人幾注重worklife balance
所以覺得自己應該會頂唔住好快resign
仲要唔係住得近

2天工作先係人生

番7日

番過5日就唔會想番6日

我都返過5日 真係好懷念

返咩返7日咁癲

辭啦屌，5日先係正常，6日同機械人有乜分別？

平日番19 intern 星期六日要pt
intern得津貼 唔番pt哪有錢

利申:窮丁

我老豆成日睇死我 我一辭就俾人睇死
但唔辭又好難成日請假見工

Fg表示番6日 朝930 無準時收工時間 好撚難頂
不過fg無人權

加油 窮撚係要頂硬 我好明
雖然我屋企唔係窮 但佢地由中學畢業之後都冇俾過生活嘅資助
所以我好明你

係咪冇晒生活

翻六日真係好慘

香港其實有冇d人道嘅老闆

好彩咪夜晚食完飯睇下電視 hea陣就訓
星期日都唔係好想去街

睇黎你都係都6日

有時間都想留係屋企抖下

返6日休星期日，同你一樣放完假好似無放過
岩岩71假期可以連放兩日，個感覺真係差好遠，起馬作息似返個正常人
所以準備遞信

裸辭？

點睇5.5？一個星期返5日下星期返6日

我星期一返學都話可以算休下息 其他完全返六日果啲都唔知點頂

最重要份工唔hea
但人工又唔係高
仲要返6日
我感覺好似俾人呃咗

返五日你星期六可以玩到夜一夜，第二日拎黎休息
返六日你放假出去玩都要掛住第二日要返工
個心態真係差好撚遠

都叫隔個禮拜有得抖下
好唔晒又衰唔晒囉

之前識個fresh grad 牙醫，一個星期返足七日，每週工時都70+hr 咁滯 20幾歲搵得仲多過有經驗既牙醫

返6日唔裸辭根本無時間見工

星期六晚玩夜d你都會覺得攞咗個星期日去晒咁

咁其實人地有條件唔返咁多日
人地真係勤力

其實返5日都冇 份份工都係閒日見工

樓主幾大到？我就啱啱grad 做左一個月到
辛苦都要頂 唔係遲下見工班hr又問呢問路

其實見工又唔洗真係咁誠實同佢講
例如你可能做咗兩個月就冇做 你見工都可以吹到你兒家都做緊或者岩岩辭咗 除時過檔去閣下公司
佢又唔會打去你舊公司問嘅

愈接近打卡愈精神

香港老闆愈來愈冇人性

不過我見有d外國大企業請人都唔係出好多錢
相反d中資土豪企業仲俾得起錢請人

人地出嚟做野唔夠一年就買車好撚癲 我覺得工時長唔緊要，份糧多唔多先係重點

如果十幾萬一個月, 我諗好多人返足30日都無所謂

今日好似有個post 講會唔會睇你reference
打俾舊老細check咪仆街

見十間先有一間打 驚閪咩

我返2日放1日 月入34k 做多幾年人工會繼續升

屌你老母立法規定標準工時未呀

咩工

返一個月=人地成年人工

冇呃你喎 銀行假 返6日係冇衝突

咁如果工時短少少但番六日點睇?
你當7-7.5個鐘一日

今世都唔會做六日工作既工

有時追更連嗰一日假都無埋
一星期放得半日假

我都係6日 8個中一日
今世都要做 走唔甩了

港奴

銀假都仲有紅日頂住
不過以前返過6天工作，14個鐘 真係送左我阿媽個仔比佢。
每次放假都係休息，無動力出去

又唔洗咁老實嘅，情願話無做過仲好

屌咁算係生活咩？

撚有生活咩
巴指點我一條明路ok?

其實大家都唔係生活 係生存緊

心水清啊你

畀自己一個解脫，辭職吧我都唔太想做了

好撚想衝入佢房同佢講
屌 走得未啊仆街
利申:仲未放工

地盤都係六日

地盤唔係炒散架咩 話唔返就唔返架啦

痴撚線 office工咁夜仲未收工

做地盤管工
不過要搞標果d野
我d同事仲未走
我都係啱啱走

得你咁得閒上連登

禮拜日仲要返教會
有時紅日都無得放

走左啦嘛 同埋先做左一個月 唔會俾大野我做啦 有同事都有上嫁 可能佢都有mon住個post

冇ot補水？

我都覺返教會d個好勁 好似返多日工咁

試用期番6日
過左試用番5日

返6日 一日11個鐘

返6日每日做14個鐘?
邊行?

返6日
每日連食飯時間8個鐘

不如集體辭工啦

又夠鐘出門踏進地獄之門

屌
好累

實習緊 六天工作 要輪更
放假完全無心情岀街
淨係諗到第二日又要返工

邊個叫你係香港出世

冇人想 大家都係被逼

captv條新片 返工掛機 好貼切

返六日工真係好痛苦 有時放假都唔知出唔出街好，有時又諗應該陪屋企人好定陪朋友好 放得一日等如無放過咁

放假個一日 咁岩唔好彩 有家庭活動就仆曬街

我屌又要翻工 五日十個鐘已經想死 老西又閪
我翻intern啫

放假果日訓耐d﹐起身已經無左半日假
但如果早起身同返工一樣，成個星期都早起同軍訓一樣

Intern咪仲好 代表你呢種生活唔會太耐
有d人要做到退休

巴打捱咗幾耐

我暑期工返保安 一日12個鍾返足6日
想死

咁撚睇唔開

我反而會同平時差唔多時間起身 ，早啲起身好似多返小小時間做下私人野

要養車，唔敢祼辭
返6日無長短週真係好痛苦

走得未

總算可以6點走

返足7日

有冇咁撚痴線
冇生活咁好咩

六日每日十個鐘
仲要冇得坐

又係時候番工

Me 番足七日

返6日呀屌

政府唔立法標準工時
6日工係唔會消失
真係好 佩服香港老細 用人用到咁盡

香港根本一d都唔文明

香港老細 你班人返多d工 佢咪可以請少幾個人

樓主返中資定細間港資? 係呢兩種工對員工先咁賤

返6日工堅攰，仲要將所有私人野推曬係個日假做，同無休無大分別

細間港資

星期日都係冇得休息 大擺私人野要做

禾老豆都返6日 有時禮拜日仲要陪我地周圍走
爸爸好偉大

利申廢青 一星期唔會返多過4日工

捱左十年

禾乜撚嘢

不要再說了

聽日要返工
崩潰

又要番工啦 屌你老母

5日半留名

5日半同6日點揀

返左四年 六天工作

五日半啦 可以返屋企訓陣 夜晚再出去

地盤6day 日日chur

返五日半 不過好在夠hea 又易請假
唔係一早走左

翻完六日工之後瞓咗廿二粒鐘

FG下星期一去簽約 帶冇咩要留意

返足7日，正職返5日，放工星期六日返freelance

地盤做咩有2500

又要番工了

未回夠氣又到星期一
各位6日撚有咩感受

夜晚放工番都去都完七點幾
幾個鐘又要瞓教 好撚辛苦

返一至五
準時6點收工 唔洗it
但hea到個人好悶

我連返五日都覺得work life 唔balance

準備狗衝去打卡 6日撚

Oncall 36

返過5日+香港大陸公眾假期
而家Shift
天堂與地獄

6日工
搭車來回加埋12粒鐘一日 但得果一皮
生命冇希望

六日工地盤撚
起身到放工翻到屋企14個鐘都黎
揾40k都想走

係就係攰d

但毒撚唔番工有咩做？
寄情工作諗少d 負能量，反而時間仲易過

初頭仲諗住番7日，不過怕身體頂唔住先番6日算

其實而家有好多政府職位每日都返九個鐘，但唔包1個鐘食飯時間，變相其實係返10個鐘，連政府自己員工都咁，標準工時好多係短時間實現，香港人現實啲啦，你而家身處既係香港阿

返足6日chur足6日
但跟到個算好嘅老細
4點已經催收工 冇錯係佢催你收工
利申:地盤佬

扎鐵/釘板

已經準備睇定第份工
準備緊cv
只係唔太想裸辭

屌你老未 又到星期一

屌 日日番八半放七

之前係前線返七日放兩日 仲要日日返朝早六點
而家調去office就五天工作

死啦到時調我返出去我回會唔會唔慣

冇屋企人冇女朋友 連朋友都極少
既然返到屋企對住四面牆 不如留係公司
最少都有同事吹下水 學下野

加上ot一定有補水 我開始想叫佢比多d野我做

點睇5天仲要shift